今次會點判？叫完支持警察先斬人？

屌你老母
又高尚情操？

4:50開始睇

斬人係高尚情操

Twitter

Exact時間係幾時？

Push

支持警察 可以斬人了

狗官郭偉健鼓吹斬人風氣

推

今天我斬人了
心情輕鬆多了
然後輕輕的我走了
正如我輕輕的來
法官對我輕輕的招手
作別西天的雲彩
法官說我情操高尚
使我心頭蕩漾
港豬也為我沉默，
沉默是今晚的岳橋！
悄悄的我走了，
正如我悄悄的來；
我揮一揮衣袖，
不帶走一片雲彩。

Cls

告唔告都成問題啦

丘品好波 !

支持警察＝阿拉花瓜

屌

高尚情操啦

法官都鼓勵大家效法

法官都斬唔少人

好暴力
一定要拉

被襲果D

拎膠袋入住兇器,表面就做足
高尚情操super

咁斬人係高尚情操呢句說話算唔算煸惑他人犯罪

好明顯係
但係紅官講撚完冇後果

私人檢控有無得諗

最驚一陣拉埋黑衫手足
告打交

我支持警察，我可以斬人了

沉默是今晚的岳橋！

source : TG

我就唔撚信嘅

情操高尚

真係多撚謝郭偉健

push

信住先

捉得

我講非法禁固呀, 屌你, 捉到藍絲仲交比死黑警, 抵你班傻尻比人拉

無罪釋放 做大紫荊勳賢

俾班左膠睇下 HongKonger live matter?

流浮山

pin

omdb心諗又係我

你唸多左，係律政司申請撤控

最尾咪告埋被斬果個

告先講啦

車過隔黎街放左啦
判你個頭咩

我支持香港警察，我可以斬你了

omg都唔係好老
唔似廢老廢中樣

推呢個

DOJ:唔柒告啦

咪上面首刀手心情講咗
輕輕的我走了
不帶走一片雲彩
乜鳩都唔洗理
遲d可能有埋大紫荊

廢老斬次人坐2個月only 成本好低

g持警察 再斬警察

個樣低低地
對面用緊呢啲做死士應該

告都唔洗告

黑警用私家車放走左佢啦

好心個女人行開啦
一野界落去，佢就
仲係度玩津路水炮

當街斬人

好多喬裝

以後做啲咩都鳩叫警察萬歲先

我靜係知條仆街係上私家車而唔係狗車！我屌佢老母

係........
以後都係咁？

真係多得呢啲紅官
鼓吹藍屍繼續斬市民

判？幾時輪到個官話事

骨牌效應

我地支持政府 斬廢佬減低醫療支出

唔撚柒告啦

我只係想知隔離個呀姐做乜野
係咁射洗手液有咩用

P

律政司決定不起訴

徐志摩: 屌你咩

好詩好詩

被曱甴斬嗰個要被告公眾地方行為不檢罪了

偉大 光明 正確

傷人分2罪
一定告輕個條
最多坐3年 扣埋假 隨時坐幾個月
或者話被人斬個個衝向把刀 企圖自殺

高尚情操

共匪奴隸有乜講唔出

笑左 其實笑唔出

高尚情操啦，呢啲特權黎

即係點 現場話放左既

丘品

4:53 個女手足射/咇咗啲乜野
我真心想知佢做緊乜野 佢究竟想點

個官話 兇徒協助警察維持秩序
唔好話有可能控罪成立
竟然要兇徒承受不必要審判
浪費兇徒寶貴時間同金錢
不如早d放佢出去斬多兩個好過

新聞話係前民建聯社區幹事

牠是一個好人

隔離POST見到

//消息指，今晚於觀塘持刀斬人者為 民建聯順天區社區主任 鄺星宇//

BREAKING: A China supporter pulled a knife out at the “Sing with you” protest.

Perpetrator arrested and 1 injured.

#HongKongProtests

藍到咁撚黑

知名三毛 BLOCKED

黨安法就立

正常都告得入 要扮比外國睇

咪係 藍絲已經夠蠢 仲要俾狗官讚

判乜嘢根本就唔會起訴佢
今晚就放人㗎啦

悄悄的我斬了
正如我悄悄的劈
我揮一揮菜刀
不負上一點刑責

5%既後生7頭

呢個我反而想睇個官會點判窩
期待香港制服兇徒都係有罪

鄺星宇，民建聯棄子，2019年區議會選舉話比人恐嚇，最後無參選

屌你老母

[代post 底已起]觀塘斬人白衫DAB鄺星宇

呀蛇出嚟認你啲人呀

黑警+狗官+太監=曱甴集團

又咪係紅官審

律政司因公眾利益問題唔起訴

後門放人，上庭可以保釋，之後有個人品行良好，守行為了事，受傷人士品好彩，去睇醫生claim返錢

中國支持者都是恐怖份子

血都無滴 費都咁

只要支持中共政府，就可以隨意屠殺黃絲而無任何後果

共產黨真係痴撚線

寧左勿右

48小時就放人啦 冇責任

綰: 只係受到現場大群政見不同人士影響 一時作出過激行為 但都係出於一顆熱愛香港嘅心 當庭釋放

如果輕判 以後應該會好多人扮支持警察周街斬人 到時就發達了